求救 iphone不支援icloud

點解會咁用緊ios12有無巴絲知點解

Down唔到 backup唔到

iPhone 不支援icloud

係囉 勁撚on9

拎去apple啦

2手機？

老鼠機 black listed

icloud 壞左咋

iCloud Drive 落左架好耐喇
而家叫 Files

Update iOS 啦on9
icloud drive 變咗file app 兩年了

原來ios終於進化左拿？

恭喜